連仔做野了

熱門冇晒P牌Post

推比大家睇

連登更新左

P牌冇得正評

P牌不能作出評分

P牌只可以一日一Post

推721

推上熱門

721

屌你老母班P牌仔真係

P牌真係慘

爽

冇得俾正皮

連仔好野

P牌表示好撚支持。

推

我都係（無得正皮你）

絕對支持！德政
冇得正負皮真係冇所謂
最緊要咪撚再比啲仆街三毛周圍都係

push

好波

唔使再俾人帶風就好了

即時爽晒

連仔好野！

P牌表示接受
連仔好波
721
811

遲做好過唔做

我都係（冇得正皮你）

終於

支持

支持 好過比狗帶風向

正確啲來講係P牌冇得評分，正負評都比唔到

完全有一種大自然回歸平靜嘅感覺

冇得正皮都好過比人帶風向
利申5月開都係P牌幾時先有得甩P

p牌

禁晒P牌唔比開post啦

即使我係P仔亦絕對支持
五大訴求 缺一不可

P牌一日一post
唔可以俾正負評
連仔好野

連仔

邊到有更新睇

雖然遲左 但都叫做到野

熱門即刻少左9成散水post

宜家冇咁易比人帶風向

感謝！！

p牌表示強烈支持
寧枉勿縱!!唔好比鬼比狗煽動

下一步永久不準甩p，揪出不活躍已甩p用戶

連仔好波

好 支持

對唔住唔好屌我p牌先 我p牌我錯

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

暫時禁p牌係時事台發言

德政

連仔果然係最聽民意既

仲見到p 牌熱門...

P仔表示g持

連仔，代表香港多謝你

不如開個突發台俾d 記者會同突發現場post

感謝連仔

邊度

一日一post都嫌多，d狗好撚多分身

支持！

太好喇

連仔加油 p牌g持

我係深黃P但係都可以理解嘅

Push

P牌冇得正評推po

正，不如調高埋甩P既所需時間

721 811

仲有P牌係熱門

支持 愛你連仔

下一步家喪屍牌

p牌堅決支持連仔施政方針
係咪要咁講

好！

想問而家6.9後註冊用戶有幾多甩了P？

記錯時間sor

p牌表示支持

G持

早就要

下一步加喪屍牌

連仔好沒

作為p牌仔都撐

機場live，三個source

做得好連仔

巴打忍耐一下

爽!

連仔做特首就好啦，廣納民意

好波，加埋P牌default 「不推文回覆」啦

作為P牌仔都贊成

P牌default 「不推文回覆」

所以冇哂d正負評

加喪屍牌

我會正評晒呢個post既所有留言

但好似仲有

P牌好慘

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

支持
push

你估叫人走既係P 牌咩 ?

成個熱門唔同晒

P牌仔表示高興

推！非常支持！

P牌表示無所謂

我愛連連

不如直接刪除p牌ac

多謝

唉, 機場一役本身好重要

早就要啦屌

P牌表示好支持

好

一早就要啦,p牌冇個正常

連仔德政

絕對支持

Good

P牌表示好支持x2
五大訴求 721 811！！！

有人話點解唔留 有人話點解要留 我話點傾都得 要客客氣氣唔好互屌先

發現自己無得正評
但係好撚開心

P牌既我表示支持

其實都好
評分系統要靠蓮登仔把守啦
我學習下喺時事政事台睇posts先

SUPPORT!!!

雖然我係P牌 但好支持呢個決定

唔反對
相信大家
推

屌你老母 p牌狗

P牌狗，快撚啲走

連仔今鋪做到野

我係P 牌
好支持

屌無得正評

不過支持

感謝

雖然都係P牌仔 但G持

P牌表示支持

所有呢兩個月至註冊嘅account取消晒/禁言！！
連仔！求下你

你班P牌仔好好險討下

P plate testing

支持 利申P牌

正評到你哋手軟

多謝連仔！

Fact check 都唔使，連狗好波

[緊急分析]法！不！責！眾！

P牌大支持

【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！

推！
正！

加喪屍牌加喪屍牌加喪屍牌加喪屍牌加喪屍牌加喪屍牌加喪屍牌加喪屍牌

P牌仔在此多謝連仔

屌你老母死黑警

P牌仔表示贊成

P牌表示不介意

lm

雖然有d 都甩左p 了

P牌傷心但同意

終於做野了，太好了

啲狗開始要買account了

仲有喎

只要每一件小事都做得好，我地離成功就會近一步，大家做好自己本份，香港人要團結

鄭成功戒奶 12/8/2019

開心

熱門有喎

多謝連仔

連仔好波
721
811

Jeng P牌冇得評分

P牌仔表示支持 但講真 帶風向post都有好多唔係p牌仔出

連仔出招，政府臥底散水撚原形畢露

support

啲三毛好撚煩

p牌絕對支持

屌，雖然無乜所謂
但今日的散水黨9成唔係P牌囉

幫到大家， 受限又如何
加油，今次一定要win

冇相干，繼續支持

多謝巴
我正評支持你
希望p牌真香港人忍耐下
大敵當前 造成不便 請原諒

good job

唔怪得睇落啲post順眼左咁多

終有一日,班P牌都係會甩P

p牌有效期幾耐？

P牌=新移民

佢自動幫我負皮咗喎

如果今次抗爭得耐其實都要諗定有班p 牌三毛點應對
615 之後d account 有機會有問題

連仔，i love you！！！！

請你比我大大力錫你春袋！！！！

我今日開咗兩個

一個list睇哂前幾日狗記者會上話未有資料嘅問題

我正皮你

無跟得咁貼，無知一問，想知宜家P牌掛幾耐

我一開始都試過，跟住重新入左幾次App，就冇呢個情況發生

冇得正評你，但係好支持
P牌真香港人忍耐下！

應該改一日可以留幾次言

WOW

散水Po即刻唔見曬

連仔好波
你班死黑警收皮啦

耶！

辛苦曬

我post左一手料無人睇，玩咩我屌

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

更新完冇耐咋

借個靓位

我們呼籲組織全港大罷課，抵抗黑警暴力。目前已有10幾間中學的學生聯絡我們，希望進行罷課，希望更多同學加入。

我們需要儘快制定罷課日期，開始著手準備：
1) 遮臉遮名拍照你的學生証，send去我們telegram group：
2) 聯絡身邊支持罷課的同學，組織罷課小組
3) 參加8月17號教協遊行，呼籲老師罷教（見下）
4) 我們會盡快開一個會，討論文宣以及準備罷課，請大家留意telegram channel：

Facebook:

活動：參加教協遊行，呼籲教師九月罷教，並且不要懲罰罷課同學。學生已經不斷流血被捕，押上前途，老師應該一齊罷教，保障學生。
時間：8月17日（六）上午11點
地點：中環遮打花園（地鐵站J2出口）

好彩舊會員都有好多五毛

每日得一post, 所以無重要野都唔會亂開。

如果咁樣可以令大家重整, 我哋呢啲p牌仔唔介意!!

熱門真清場了

我無野講

做得好 太多濕鳩P牌

建議散水post ban ac

有喎

又話熱門冇P牌POST 我仲見到4個

犧牲小我啦屌

靚*唔係靓呀巴打

辛苦了

唔係P牌
但有時有啲PO 睇到正皮數, 有啲又睇唔到

喪屍號好多

正呀 我中意

多謝連尼住

p牌撚表示支持
3毛5毛冇得帶風向啦

作為P牌仔見到自己權利愈少愈開心

終於做野

大大力支持

我P 但我讚成

抵死啦 濫用言論自由

有效率到，p牌但支持，資訊實在太亂

17年註冊的p牌覺得一日一post 都cut埋唔該，好想正評但評唔到XD

晨早要啦，搞到連登污煙瘴氣

不如6月9之後全部P牌啦

屌你post左一手料推唔到，姐係玩尻我姐

P

仲有2個P牌熱門POST
應該人手處理
但長遠黎講要定rules

其實依家P牌個定義係點 要回覆發帖到某個量? 個CD-ROM帳開咗兩年都係P 🤔

有少少傷心，我覺得大學email可以俾條生路，不過我都支持連仔

絕對支持
唔要三毛五毛

P牌表示接受

支持呀

點樣先冇P？

p牌仔表示認同

無限支持…雖然我係P牌~HA

Thxxxx

成個連登即刻舒服晒

支持支持 (雖然P牌)

same

我都見到仲有

即係點？

P牌仲可以發表主題？

p牌仔表示支持

冇左阿妹post

Support

P牌G持連仔

德政
儲錢課金表示支持

謝謝

ho ball

好波！

721
811

連仔I love u

幫推pls
【連儂牆】究竟仲有無用

爽好撚多

nice

support

Totally OK with that

屌 連仔係我們的紅太陽!!!

P牌支持 開acc只為追消息

好感動呀!
連尼豬!

可唔可以改埋P牌回覆 一定要不推文回覆

非p牌都要清洗下

同意

連仔sickball

P牌仔

支持支持

我接受

終於！！
晚晚凌晨見到啲分化post係咁俾人推上熱門火都黎
連仔好野

gd job

自己人正皮唔到
不過杜絕三毛緊要啲

好
證明連仔仲會聽民意

我之前係怪錯佢為咗pump會員數咩都唔理
對唔住連仔
我即刻買lihkg+支持

終於做到野

連仔好波！

連仔會唔會官方交代？

連仔HO BALL

我係p牌仔，但係都係要讚連仔好波！！

正評

身為p牌，卻熱烈讚成 !

最好P牌冇得出PO

good!

P牌表示好慘

[member]不過同意[/member]

希望維持直至運動成功為止

yes!!

我有個日本朋友岩岩先係香港落機

1日1post 尼個贊
正常人點會洗版

but我本身唔係p牌，無啦啦變咗p牌😢

經歷完今日
身為P牌既 都熱烈支持

我唔介意 最好612 之前嘅唔比出post

絕對支持！

多謝😭

連仔萬歲

請廣傳 抗爭心態

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

係你地想懶惰 想放棄 想做番港豬既時候

諗一諗

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人

勿忘初衷

我係P牌，但我贊成

推...
DEL 晒6.9 以後D 會員啦. 屌.

冇問題嘅，最緊要可以除鬼，為件事姐大家

p牌但認同

P 牌無得比Like , 將會突顯依度有幾多港豬

same here

支持 反正仲有幾日脫p
行得正企得正

p牌撚支持

其實幾多日可以甩p

叫人走係咩人???

應該90

支持連仔做特首

幾時停埋會員註冊

超級支持
連仔德政

如果p 仔岀既post 可以highlight 第二隻色更好

支持！近排連登好多 P 牌分化 po, 分散焦點。我作為 P 仔支持呢個決定。

好撚多p牌

P牌表示支持！！

我愛連仔
利申啱啱甩

Same. Support.

Test

一個P牌都無？
其實有時候又唔可以怪曬P牌
就算ban左P牌，情況都唔會差好遠
香港太多港豬

g持 犧牲小我

雖然我P 牌!!!但我都撐!!

幫你正評

連仔都俾人冼左鑊
機鐵停駛單野

突然覺得耳目一新

P牌無得正負 應該可以減少好多五毛帶風向post
成日轉風向就來睇到就傻

危險時間，請各位真P牌巴絲體諒！

終於熱門無曬P牌

same here, but support

P牌支持

P牌仔大支持！

考唔考慮埋續牌系統?
如果懷疑係三毛既就續佢3個月

P牌撚 支持

good..帶風向嘟吖嗱

放心放心!!!
真P牌真心為港

P牌係到

P牌表示好撚支持
成個下晝都係啲散水post

p牌表示 快點懲罰我吧

P牌仔表示好撚支持呀

倒不如半年先甩p啦

真正P牌仔係會理解 G持
721 811

超支持，做CD-ROM 都唔緊要

連正皮都唔得

做得好

即刻清新曬

仲有

支持 因為我唔係鬼唔係5毛

起碼少一班5毛

跪求一直維持P牌

下一步+P

做得好，大大力支持

p牌仔表示好波

好似仲見到p牌

我覺得好呀

連仔堅

仲有一個

撐

大大力錫連仔

P牌支持 !

連仔我愛你

721, 811

贊成！雖然我都係P牌。

幫你俾個正皮

似乎有bug

你按正評，我和post的都不是p牌，但會出no p牌，加負評！

P牌G持

可唔可以加多樣：p牌仔睇唔到加密內容

我係唔係P牌仔

連仔真係冇得輸

屌我個acc開左咁耐仲係p牌

A whole new world~~

正

慘慘豬囉P牌仔

好似係計上線時間

最好限制埋p牌既回覆次數

無得正皮，咁我只好默默地推一下

減少風向同洗熱門，好事

連仔點解咁醒

我愛連仔

都正路，我係P 牌都讚成！

我係P牌都讚好

今日真係多風到
寧願冇得出po好過比人帶到

in 連仔 we trust

係喎

P牌表示support

P牌 report P牌

Agree!!!

I love lihkg 3000

Ho ball

無知一問
其實三毛五毛會唔會買到非P牌ac?

唔緊要，為咗大局，小事！
我都好憎啲風向撚！

利申：支持留低

P牌表示支持！！！

連仔我想錫你春袋

P牌表示支持。

大大力支持！

好可愛

P牌我冇得俾正皮

冷靜

811 721

但係P牌都仲係有除P的一日

P牌等核爆中。。空氣清新。。人都醒神D

理解嘅，不過p牌係要點樣先可以轉番正牌？

可以斷五毛米路
我係p牌都無所謂

建制不斷在fb等用扭曲貼洗版, 其實不是對香港進行文宣. 而是中共極害怕大陸人翻牆看到真相, 知到大陸的報導被扭曲.

拆解方法, 就係在回文狂貼64 post, 如下. 讓大陸人知到更多. 光復香港!

非常感動!

嚇死 我都係 以為自己錯手㩒錯負評 原來
Btw自己係新會員都咁話 支持限制新會員權力

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

想正都正唔到

P牌撚支持

連仔會係今次打贏仗最大功臣

我係p牌，但完全唔介意

唔公平囉diu，你班死鍵盤，可以不停post，我地去發夢既，留言俾人鬧P牌，出post又唔得！
點玩落去？

推呀

P牌贊成! 連仔聽民意，做野仲好有效率

原來係咁 我仲以為點解下下都手錯禁左負評
P牌仔表示 可以理解的！

721 821

Good job

雖然我係P牌,
我都支持

唔介意，最緊要打手冇工開
仲有P牌個期，延長埋佢

雖然冇得評分但我支持

721元朗恐襲
811 黑警射盲first aider
扮示威者
地鐵站內開槍 投擲催淚彈
近距離開槍、扶手電梯追打示威者

算係正確方向

我會努力捱到甩p嫁

連仔好嘢

支持啦～～

好明顯

p牌仔表示歡迎

連仔真係好撚偉大
你會被寫進歷史
感恩有你

P 牌仔表示支持

要求延長

錯手負評

有冇得拉長啲p牌時間 係都起碼一年先甩p啦

P版既我唯一可以幫到大家就支持，加油，香港人。

俾多個p牌支持連登

哦

p牌唔比留言

唔慘

P牌仔支持

我想p牌強制不推文回覆
就算唔係p牌都默認不推文回覆

成日都見有人唔記得用不推文

自己係p牌都支持👍🏽

三月開啊count都係P牌tw做得好支持

好事

冇問題！方便大家就好👌🏻

我幫你比

我係p牌仔，我支持此舉動！

p牌可唔可以長keep多一段時間

多謝連仔辛苦連仔

722

時事台都分左類啊
又要再課金啦

P牌表示好撚支持

連登ac將會炒到好高

不過發國難財既人要死全家

6.21申請account，幾時先冇p牌

好波👍👍

p牌支持

good

不嬲唔睇熱門,全部睇最新

P牌仔支持！

不如加多個一日一回啦

唔推唔得

P牌表示無得隨手正負評唔多方便
不過支持

我都遇到

皮已正

想啜連仔春袋了

連評分都無份
但表示支持！！！

我係P牌我支持！三毛退散！

正解

P牌仔表示強烈支持

p牌仔支持

P牌表示心情複雜

之前發現不少三毛無掛P牌的

想知呢啲要點防

呢個靜靜地贏就ok
唔洗pish上去

睇下自己係咪 P 牌先

P牌非三毛巴絲打真心講聲對唔住
希望你哋體諒吓唔好再俾啲3毛P牌帶風向

竟然唔係

P牌撚表示支持

P牌表示同意

P牌表示支持
但手足都要小心d老鬼

我唔係P牌咩？我正評到嘅？定正完都唔計？

連仔呢次運動真係叻叻豬！

連仔好波, 但係今日帶風向嘅P牌都要諗辦法解決

P牌

屌好撚想正負評
p牌錯了嗎

好👍🏻👍🏻

c舒哂，食得飯落疴得k出鳥

支持，呢個做法好。

cdrom 老鬼表示支持!

支持連仔
起碼而家唔洗俾啲風向post阻住哂啲有用嘅post
自己係P牌都咁話

有冇可能一世唔甩P

P牌無得評分，咁可唔可以比番個評分黎睇

太正了吧

完全支持
（雖然我都係p牌仔）

啱，總好過見到極多垃圾post

一開頭都係為咗呢香港先register
冇咗濕9帶風向po
完全冇問題

P牌支持 好過俾狗帶風向

非常好 我被禁都開心

支持

721 811

連仔 <3

我都好支持

手𢴇好多核彈，一定要用
721
毅進扮示威者

天祐香港
武運昌隆

GJ

但係有無得推post

支持連仔

太好啦連仔好野

好難得有ac但而家有ac好似冇ac咁
但我願意
大家加油 連仔加油

唔係個個p牌都鳩既

好野

連仔勁呀
721 811

連仔好野 食屎啦P 牌五毛狗

P牌88

暫解燃眉之急，但P牌總有甩P一日，
所以我都係覺得應該落重手，
612之後註冊嘅人暫停所有會員功能，
包括連加密POST都唔睇得

p 仔支持

連仔好野我愛連仔

從善如流 聆聽民意
P牌仔寧願同五毛玉石俱焚

yo，P牌咋嘛，洗hi驚

老連咁快手肯做嘢巧感動

起碼清左一大批先

P牌仔表示支持

做得好連仔！！！！小弟都系最近先開嘅。。不過非常贊成呢個做法！！！！！

多謝連仔
遲到好過冇到

我覺得幾好 依家風向太勁

作為P牌都G持

連仔好波

最新仲見到p牌po喎
即係點

無辜的P牌

連仔德政！支持支持！

金已課
大家都多多支持連仔

P牌表示
連仔辛苦哂

一啲都唔慘
為咗大局
為咗有用嘅post
我唔正負評又有咩所謂

P牌表示毫不介意！

拾卜

P牌仔表示成個連登舒服晒

好支持。見無無得評分突然開心左一野

好事嚟 不過就算P牌一日一po都要小心
啲五毛黑警會唱雙簧

好撚支持

成個連登多返好多有用post

P牌支持，愛連仔

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

最重要咪比啲狗整衰連仔
我地p牌仔無所謂

pepe支持支持

我係p仔都支持

減少三毛is good

堅守四個原則

不割蓆不分化不篤灰
五大訴求 缺一不可
可以失望 但唔可以絕望
光復香港 時代革命

推

支持！！

死太多兄弟在「鬼」道

連囝well done

表示同意！

推！！

人手留言正評

毫不介意！

連仔好ball，今次唔會俾p牌五毛帶方向

P but support!

我係P牌都支持，因為我係真香港人

無啦啦變左P

我愛連囝

唔掛得有啲post冇得睇負評啦

冇得評分了

連仔好耶love u

P 牌通常都係靚仔靚女

P 牌仔十仆

p牌唔介意，但見到佢著負評嗰下嚇親

So fresh

支持，不過無啦啦變左p牌

p牌一名
今次錫春袋鍚得好爽

開「非 P 牌專用吹水台」呀

請考慮

係咪想唔妥晒所有P牌？

歧視死P牌仔

P牌表示支持，總好過有用資訊沉底上唔到熱門

+1，呢排成日都俾d奇怪文洗走左有用嘅post
不過都真係要諗諗如果堆鬼acc甩左P我地仲可以點分

連仔真係幾勁

支持

可唔可以禁埋P牌推文回覆？

擔心佢哋一個P牌出post, 多個P牌推post

加長probation 得唔得？

治標不治本啦，之前都已經由一個月加到三個月
一定要有另一個機制係唔depends on註冊日

做得好，勁多垃圾p牌淨識玩膠

延長埋甩p期啦唔該

成個連登即刻乾淨哂

p牌好支持 甚至無得post 都得

留意更新後成幾個鐘
熱門真係正常咗好多
Keep住呀連尼住

P牌仔表示G持